2020 listening task 4淺到我啊嫲都識做

但我task 5 6 7 吉撚哂 唔夠時間做
好想喊

5 6 7 唔係揀一個嚟做咩

Hello,請問點解搵唔到你個TG？

佢做8 9 10,5 6 7 咪吉撚哂

我都係，task5,6,7好難，跳咗去做t8,9,10

B2易過B1?